落足成日雨

真高興

我呢邊無

U住山洞？

元朗都無

比你知道左

唔係雨係我d尿黎

怪唔之得一滴滴啦

我唔係滴滴仔on9

哦

再嘈柯埋屎添阿

快

想食？

想餵浮雲狗

打到佢頭都縮

好波